viutv 將晚間新聞放七點真係明智

夜晚可以綜藝直落

唔洗聽港共中共錄音機廢話

7點我會睇77有線新聞，又長又正

利申有now所以唔洗特登睇viu

睇有線新聞台
幾十蚊畀佢啦

有啲新聞好難頂 睇文字算

例如777把死人聲

唔係viu 新聞做得差

係新聞內容太閪唔想聽

7點睇有線好過，中立好多

原來viutv 都唔算中立？少睇cable

Cable 有時會講得深入少少
Now 新聞好多時就咁輕輕帶過就算

77台同viutv好心就放係11點

改午間新聞時間啦
唔想lunch time得81台新聞睇